指責女學生嘅撚樣究竟係咩心態?

你班黑心撚過馬路小心啲呀
衝燈撞死你班撚樣冇人會可憐你地
仲會比其他黑心撚樣指責
自問自己係一個道德撚，道德小判官

女學生亦因此負上代價，失去寶貴嘅性命
但係你班撚樣有冇諗深一層，點解佢會心急馬路?
可能佢內急，想趕返學校去廁所
可能佢怕遲到，心急起上黎冇留意
大家都會有呢啲經歷，衝燈過馬路
你班撚樣從來都唔識咩叫將心比己
死者已矣，冇人想發生咁嘅事
但係你地撚樣識唔識咩叫收下把死人嘴
個女仔嘅屋企人因為個女仔走左，已經好傷心
仲要比你班撚樣云云，傷口上面灑鹽
呢個post正皮負皮已經唔重要
重要嘅係屌醒你班人渣，冇人性稱唔上做人
豬狗都有人性過你呀柒頭皮

無人想知呀
你估你叫人唔好講
人地就唔講咩
把口生係人到

每個人都有自己獨特見解
連仔不嬲雙重標準

所謂嘅道德撚係根據到底佢做嘅嘢係啱定錯而定
學你話齋佢可能行急咗
噉咪即係佢錯囉
按照道德撚嘅準則應該係指責佢嘅不是

大愛撚就大愛撚啦扮

見唔見撚到我話佢負上應有責任呀
冇錯，佢的確犯左錯
咁就要用抵死，死不足惜等等嘅貶義詞?
咁冇人性嘅說話，係得你班撚樣講得出

如果我亂過馬路比人撞死

我唔會怨
因為無得怨

照咁睇拉登一啲都唔抵死，我仲有少少想喊添

如果你渣車 有人衝燈衝埋黎 死你你面前 搞到你有陰影呢？ 將心比己啦 小巴司機好慘啵
首先前提要係佢冇超速
而家條女就犯咗法嘅 不過都有句嘢叫罪不至死
但係咪一定唔可以話佢有錯 我唔認同
當然 我唔會話佢抵死

講係天下無敵

拉登保家衛國咋

的確係佢嘅問題，衝燈係一件錯事
已經魂斷馬路上，除左祝福佢同埋佢屋企仲有咩野可以講?
我只不過睇唔過眼，一班自以為是嘅撚樣亂鳩屌人
連僅有嘅人性，惻隱之心都冇埋
唔通你又覺得咁樣冇問題?

你不如做埋先知啦
咁多可能

佢負上左責任就唔講得?
咁陳水扁曾任權貪污坐左監係咪就唔講得抵死
689on9無得連任係咪就要將佢做過既野一筆勾銷?
今日外國有單校園槍擊案射人個個自殺係咪就唔話得佢衰?
大愛撚企係道德高地扮哂清高連人講乜都要管真係好嘔心
又唔見你可憐埋個小巴司機
分分鐘佢要坐一世監
可能佢剎唔切車
可能佢有一頭家等住養
可能佢好有孝心又成日做善事喎

而加又唔係幸災樂禍
都唔知你班道德撚做乜鳩
衝紅燈本身就係一個違法同危險既事
全件事無野值得可憐

利申 唔會講抵死 但都唔會阻止人講

認同
小巴司機係受害人
要用到抵死，衝幾多個撞幾多個嘅詞彙
良心?我諗佢地早已拋到九霄之外

若然後果大到咁係唔抵同情，我諗閣下平時都唔會有啲咩惻隱之心

不如你留意返先，落案起訴唔一定入罪，落呢條罪只係因為有人死

同意
幫我地打恐怖國美帝無錯

其實有一班柒頭皮以為自己好撚型係到幸災樂禍
用你個個例子，校園槍擊案
大眾，傳媒會唔會單單討論呢件事經過?
當然唔會，佢地會深入討論，令其他人反思呢件事
而唔係留低幾句傷人嘅詞語

不嬲老人既價值同年輕人既價值對社會黎講係唔同,冇可能一視同仁
所以法庭對老人被撞死同妹妹仔被撞死既考量點都唔同
所以連登仔屑鳩廢老係佢地就入官才都要累人,同妹妹仔被撞完全兩回事

要死死遠d，唔好累人累物